# Memory

Le but est de créer le jeu Memory

![gif demo](./demo.gif)

## Fonctionnalités
- Au commencement du jeu, des cartes sont disposées face cachée à l'écran
- Le joueur doit cliquer sur deux cartes. Si celles-ci sont identiques, la paire est validée. Sinon, les cartes sont retournées face cachée, et le joueur doit sélectionner une nouvelle paire de cartes
- Un compteur de temps, avec une barre de progression, s’affiche en dessous du plateau
- Le joueur gagne s'il arrive à découvrir toutes les paires avant la fin du temps imparti

## Résultat attendu
- Créer le jeu en react / redux
- La répartition des cartes doit être aléatoire à chaque jeu
- Précisions CSS : SASS ou autre préprocesseur encouragé
- Cartes à jouer, vous pouvez utilisez les images que vous souhaiter
- Charte graphique: Pas de charte graphique imposée. Quoi qu’il en soit, le code CSS doit être compréhensible et abordable


Important: Réaliser le test en gardant en tete que le projet est un projet d'entreprise.